而家我一見人用粒虛擬home鍵實屌撚到佢飛起

問佢點解用，就話個home鍵用得多會壞
事實上我部ipad air一出果陣用到而家仲好撚實淨，
個home鍵凹都未凹過

班撚樣唔撚係以為apple d技術唔閪識進步？

果粒野我剩係用黎開關wifi

我左上靜音制壞左

咁都關你事

用黎開control centre/cap圖/lock機

我用緊7+

淨係你條撚樣唔識進步，淨係以為拎嚟當home用

你講既三種用途都有自己既開啟方法，
仲快撚過你用粒濕鳩虛擬鍵

iPad同iPhone使用量差好遠播
不過我會等粒home制壞左先開個assisstive touch出嚟用

其實照常理應該係咁，不過班人就用定先

粒野down係輔助使用下面，
唔通你個腦有事定斷左隻手指要粒野輔助自己？

部iphone6用左差唔多3年，個home鍵都未壞

咁我仲有部iphone6都係一出用到而家，
完全未壞過home鍵

請問你單手用手機嗰陣點cap圖

power制壞左
home都未壞

而家嘅趨勢係連實體制嘅位都慳埋，用虛擬制嘅好處係睇片打機個時mon大啲而唔係驚壞，你連棄用實體制嘅原因都未搞清就學人開post

用緊Nexus 5x，單手禁home制，又可以cap圖又可以即時search到screen上嘅嘢，又可以開Google now

Set三下home鍵開粒lin出黎

好方便 要用佢嗰陣又可以即刻出黎

用完又即刻撳返走

Ps 之前係iphone post學返黎

屌我囉

憤青

你咪屌囉
不知幾撚方便
剩郁隻拇指就得

屌你老母關你尻事咩，你唔去廁所睇下d人痾屎有冇壓水花

on 撚鳩

咁你又入黎博屌呀？死返出去啦廢閪

屌你老母個臭閪，係你話要屌架

真
覺得用果d 人都係好智障

你咁撚忙咪放低手上面d野囉
唔通你cap張圖要成分鐘？

關你撚事咩
利申 冇用

喂好似搞唔清楚果個係你，
你拎部有home鍵既機去改到變冇我即刻話你勁
同埋and狗就死返出去啦傻閪

關你撚事咩

死返出去啦

支持樓主

見到唔jb部機得幾個功能用既人真係屌都廢事

對唔住囉
我都係因為有次拉撚左成分鐘都未拉到開wifi果舊野出黎先用果粒的姐

好慘 成個post都係樓豬比人屌

屌你老母粒home制壞撚咗啊你估我想㩒Assistivetouch嘅咩

Ching識屌

一拉粒制已經係度
點撚樣拉成分鐘

支持樓主
一見到粒G點會即刻搶左fd部電話熄鬼左去
呢d人通常弱智唔撚識set返出黎

唔明點解咁驚佢壞 你唔用同壞左有咩分別

班撚樣d心態點撚知

靜音制壞左啊 壞左啊

用緊ip6 但粒虛擬鍵只係set左cap圖同埋home鍵嘅功能 一禁就cap到圖 勁方便喎

咁拎去整啦，好過日日用粒白痴野

乜你個home鍵壞左咩？

你單手cap圖囉
有時開左鍵盤出黎又難拉control center

返工電話擺喺檯面用唔係拎起
control好難拉上黎 有時會禁錯其他嘢
cap圖home+power點睇都難過用mon
lock機又係 要2隻手指
唔一定係拎黎replace home制

Iphone6 用左兩年 之排home制壞撚左

關你撚事啊 小小野都係到嘈

無壞 但有時要連續禁2/3下home鍵個手感好差又慢 禁個mon反而快

我本身有啲強迫症咁,用完一個app要即刻清background,如果下下都禁home制應好快玩完

所以jb左用輕觸home制當禁左果個ipa

我鐘意呀你吹咩

利申：無用

話明忙仲要放低手上嘅野？
你不如話揾部相機影低佢

理解唔到另一隻手點忙到唔放得開

唔鐘意咪唔好用囉
咁大壓力呀

我有用咩

人地忙緊幫gay佬打飛機呀嘛，點會得閒

其實而家個home制已經好難禁到壞

咁反而係我覺得你懶先用粒野

單手真係方便好多

關你鳩事咩垃圾
出黎隻揪打贏我咪唔撚用囉

樓豬似係啲唔識用iphone但又死都要用嘅廢老咁

膠都廢事俾

你要輔助咁輔助飽佢，正常人都唔會用呢d功能

仲係個好撚文塞嘅廢老

咁我諗d外國人變哂你口中既廢老

其實粒野仲有唔同用處

壞咗 touchid

點解要單手cap圖？

有咩關係

有109個人有殘障缺陷
好慘

大家都是正常人

係外國地方 粒輔助制真係比傷健人士（有特別需要人士）使用

乖啦 聽話啦

咁都可以開到post

iphone4個home制真係有先天缺陷好易壞
4s之後就唔會

痴撚線 懶都唔得
明明有更加方便嘅方法做到同樣嘅嘢
點解要用複雜啲嘅所謂典型方法去做

為左虎口位著想 唔想佢撕裂

舊野本身係for殘障既人去用，
你身體冇事頭腦健全走去特登開舊野黎用係咪複雜過本身個方法啊！！！！！！！！！！！！！！！

講得好，有用嗰啲人，真係影衰iPhone用家

on9，有撚烈過咩，屌你老母

真係弱智先會諗到呢種on9藉口

開control centre 好難拉到出黎

係個mon下面既home鍵附近位置拉上去，
唔好係個mon底部拉，百發百中

虛擬Home 個 3D touch 手感仲好過粒實體Home

用iphone 4果陣咁樣用法唔夠1年已經無乜反應，依家有陰影

咁你唔用個home制同壞左有咩分別？

有得方便點解唔用得？
你有手有腳 開電視 轉台 較大細聲唔好用遙控囉
行路又唔好撘車囉

屌我粒home掣壞左呀，咁都要屌我

係懶嫁啦
我係你就唔用電話，直接去揾個人面對面傾計

5s 用緊
Come on!

死柒頭出到街咪又係柒頭
見到人用又點？你有膽屌人咩？

人地用又關你柒事咩

外國有研究，用assistivetouch大部分係低學歷既人

咁你又入黎，死返出去啦垃圾

人如其名

有得面對面傾計我仲用電話做咩

本末倒置

真係似廢老
一開始設計比殘障人士用又點？
佢有更新過，可以比你設定同控制更多野
但你一味話一開始係for殘障人士就唔比佢進步
即刻諗起__自古以為就係__
食古不化
見到部lift但死都要行樓梯

其實關你乜撚事
又係啲網上大大力屌嘅on9仔
擺到明係現實好想屌又唔夠膽要上網周圍講

係囉，有得單手，我仲用雙手做咩

不過你咁唔懶撘車去揾人面對面傾都得啦

Home 制懷左啦，屌你老母

真係智障都上到連登
個功能由一開始到而家都係俾殘障人士用，有撚變過咩
仲有，廢老呢句留返俾你用啦

好柒 自打嘴巴
樓豬 我用緊啊 屌我啦 單手cap圖就係爽

我一見到d fd用粒野即該屌鳩佢地
咁你入黎呢個post又博屌咩 出返去啦傻閪

你咁撚多圖cap就cap撚飽佢，殘障仔

人地點用又關你事

之前都整過出黎但好少會用到
有排打機果陣成日都hi到粒野搞到我輸左先把鬼火熄左佢

似你日日無所事事係到開post屌埋啲無謂野咩
咁大個仔入過殘廁未啊
入過就收皮啦

喂，死柒頭，食左藥未？

咁又關你撚事咩，死返出去啦傻閪

肯認自己係殘廢啦咩

真係好可憐，以為自己好威

相信大部份人都試過入殘廁而又唔係真係殘障 樓豬又要開post屌啦 乖

講撚中哂仲係到死撐，慘

唔敢直接回應我問題

正常人走入去殘廁好撚正常咩

件垃圾係到鳩吠，俾佢拎下彩啦。人地現實無乜骨友，要係連登起朵

唔通貪快又要話你知咩
一句講哂 你入過殘廁未 你答咩都死

好過你連一個post都未撚開過扮哂cd rom

朋友，俾佢傳染左，大鑊

上大陸叫得太多雞連字都唔識打？

唔敢直接回應問題 好過 未開過post
咩事
係咪開始9up

答啦柒頭

柒頭永遠是柒頭，垃圾呢一世都係垃圾
好撚可憐

上面兩條柒頭整係識得轉移視線人身攻擊
講撚中哂d point但又唔識得拎d論點出黎反駁我
死雞撐飯蓋

慢慢係個post到自high啦

你仲唔快d死？死咪答到問題囉傻仔

傻閪改傻閪名

唔洗答我入過殘廁未啦
入返伯母個閪到咪幾個安全 唔洗見到有人貪快入殘廁 唔洗見到虛擬home鍵

死咪答到問題？你講緊乜？冷靜啲啦，慢慢諗清楚先打

返去專門服侍北區啦服務業人員
人唔笑狗都吠

我本身有啲強迫症，除咗power制之外其他制都會唔禁，咁都得罪到你對唔住囉

睇你個柒頭皮都駁唔到我殘廁嘅論點

你係咪咁豬啊,咁都唔明
首先邊到寫明比殘障人士專用？
同埋有得方便點解唔用？
你呢啲咁食古不化嘅人真係阻住人進步，仲好意思話人廢老
仲要回避哂我講嘅野，你出街唔好撘車，唔好用lift我就認同你啦

咁又係，人地個殘廢老母生左個殘廢仔，係慘d既

嗯？上面唔係話人掛住人生攻擊駁唔到你咩 原來講緊自己

真係慘，係現實生活缺少朋輩真係好大影響，你既人生真係悲哀，你開多幾個post 自我 娛樂下啦，咁你會有番啲自尊

一句入過殘廁未都收你皮啦
大家唔洗同佢癲啦

樓主真係好垃圾，講野又冇point

唔好咁直接啦，佢嬲架啦

咁你咁撚健康咁多朋友仲唔拿拿林退出連登？
你咪又係冇朋友先留起度屌鳩我，有既話仲咁撚得閒咩
留返度做乜柒

原來從細到大無朋友結果係咁
連登嘅小學雞記得唔好如似樓豬咁

人生攻擊 dse拎u就咪撚上黎柒啦

原來你識嘅朋友會2點半仲得閒陪你？
啊屌你真係無朋友㗎喎 有無常識

你冷靜啲先打啦，你開始語無倫次

2點半好撚夜咩，定係你想搵人吹水冇人理你呀？

駁到我先捉錯字啦

你打好d字先屌鳩我啦文盲

用慣左，反而唔識按home 鍵

佢無

用既人都係多此一舉

唔怪得你無朋友 朋友一定要晚晚傾天光
sor囉屌 而家我有得撚狗好開心 睇住隻狗駁唔到剩係識吠

冇朋友陪你吹水咪講囉，唔使借d意起罵戰呀嘛

學埋個啲字點寫先捉人字啦dse中文5**

原來係認字特警

人地問點用單手cap圖 你就話點解要單手cap圖 狗唔撚搭八
咁點解要雙手cap圖呀？

同緊個fd skype笑緊你柒啊 似你無朋友咩
入過殘廁未都唔敢答

大家咁話

原來你係我肚入面條蟲
我鬼知你係咪真係skype咩
唔通你講我就信咩傻仔

佢係咁㗎 駁唔到一係人生攻擊 一係轉移視線

你醒吓啦
你估個個好似你咁無朋友咩

乖啦狗狗 俾完手手好訓啦 訓唔著就追下自己條尾啦

你望清楚句野邊個答啦懵撚，我撚有答過呢句啊
係又屌唔係又屌，殘廢仔真係殘廢仔

張開你隻狗眼，睇清楚d會員名，廢事又話我屈鳩人

用下你個腦啦 就算句野唔係你講我屌嘅野都係事實
你答唔到我入咗殘廁所未就已經輸咗
撚完狗成個心情舒爽哂 byebye

睇清楚人名未啊？定係俾凸字你睇先清楚d呀？

事乜撚野實你根本就9唔搭8,手提電話就講撚左去廁所
個邏輯根本就唔make sense

真心膠好難服侍 見係你post埋張圖讚賞你

撚樓豬挺火到眼訓，聽日再上黎睇下樓豬有咩柒野比我笑下

佢仲未get到殘廁同粒制有咩關聯 小學生

係你d傻閪咪整係識得諗到廁所囉
仲會諗到其他野咩

我用邊粒制關你咩事

咁我開post又關你柒事咩，死返出去啦

好柒

on9 home制壞左咪用果粒虛擬制
冇果粒野部機等於廢左
利申ip6 home制入水壞左半年等緊換ip8

我七歲嗰陣切咗隻左手，樓主諗住點屌我法

最衰都係 iphone 5 ..

btw ... iphone 7 都重用就真係 on 膠
個 home 掣都已經唔係掣嚟啦...

呢個post真心on9

果個呢，就叫輔助使用，係輔助你使用部iphone，並冇寫撚明要"殘障"先用得既

你無可否認既係， 粒野入面既功能，有部分你唔用粒野係單手操作唔到

jb完粒野可以幾多功能幾方便，呢啲題外話，唔撚講啦，費事教精你條on9仔

何況，禁HOME制處理到既野，例如退返出主畫面，我都係會照禁既

粒野最主要係用黎方便處理一啲單手，用HOME制處理唔到既情況

電話你既，功能就係度，用唔用得盡呢，就睇下你個腦有幾發達喇

利申：壞過七粒HOME制 你HOME制唔壞係你好彩

我係要用呀，你吹？

3gs 有用 因爲壞home制
6+，6s 冇用了

多得樓主呢d人用粒制都要屌曬口咁，痴線佬真係好難服侍

被人屌又話開post關人咩事死返出去 你係度開post大曬咩死出連登啦

如果係高登一定大把人幫樓豬 樓豬去錯地方開Post

你開post係個公眾論壇 我係鍾意睇完串你呀吹咩
我篤就篤緊自已部電話 真係唔明關你咩事

air2已經壞左

d mk同中學雞最中意用
樓主等畀狗咬

有時開咗app/鍵盤 通知同控制中心好難拉出嚟 用粒掣㩒會快啲

4S都未壞

樓主其實肯醒未？比人圍屌咗咁耐

等睇樓主比人屌到認同粒制係有用

3D touch加虛擬home鍵不之幾好用

腥港人真係多管閒事

關你撚事咩

開果粒野既都係戇鳩仔

用唔用都唔關你咩事啦
男人老狗咁多事

咪臭係

真係屌人唔洗開post同人講

Btw關你撚事咩

WFC

再吹大d呀 壞過7粒home
定係你仲用緊iPhone 4?

Iphone 7會唔會有人用粒lin

如果因為驚粒制壞而唔用粒制
咁粒制同壞咗有咩分別？

利申 iphone5s壞左制 有用虛擬
6s同7都無事 無用虛擬

iPhone 5粒制甩左仲要冇assistive touch 搞到依家轉左電話有陰影唔係好敢用粒制

建議粒制唔用果陣可以收埋入左右兩邊
平時開住都真係幾阻掟 不過真係好用

點解仲有柒頭講壞壞壞 你老母咪生壞咗你囉
講緊方便ok？
單手cap圖 拉唔到通知控制又可以用佢
唔識用方法方便自己 真係唔知邊個先係智障
跟足課本教嘅野啦

言論自由都沒

柒頭樓豬以為人地係驚整壞粒制先用虛擬home制 無知到咁 仲有咩討論空間

實體Home 撳唔撳到虛擬Home嘅功能出黎先
人地點撳係人地自由
你鐘意屌人都係你自由

same
你估我好想用咩

過左保養，藍精靈過個制無得就咁整，要換底版先得
千鳩幾蚊，係咪你俾錢我整

記得屌人果時拍片分享，唔好網上兇狠 現實碌撚

部5s用4年乜柒都無壞
仲成日用個mute switch黎玩

無用過傷殘鍵

Home button冇壞都用粒制真係好撚反智

本身一下可以做到既要禁幾下先做到

Home button壞左就冇得禁 因為驚home button壞 所以唔禁 乜撚野邏輯黎

不嬲Cap screen一隻手搞得掂 淨係用一隻手指我都同意既 真係有需要先用三下home button call佢出黎囉

長開住成日要移走佢

為左唔想冇得用唔用 為左方便令自己唔方便
好撚反智

3d touch 一下禁落去就cap圖 幾快

我一隻手指就cap到圖啦

秒

樓主被屌化

iphone4S開始起用iphone系列，宜家用緊iphone7
當你試過啲制壞哂既感覺, 就唔會比宜個情況有機會發生
同埋已經習慣左

香港既低學歷人士連有粒制都唔知添啦
其實有咩好嘈
唔用粒野會顯得你地高尚啲？

話係輔助入面啲功能係殘障先會用既人
唔該你自己入到睇下on左啲咩先啦
你熄晒佢先好出黎講野

Ching ho ball

無論lock screen 開control centre mute cap圖 開Siri 開notification centre 較大細聲
全部都係粒虛擬鍵代勞
樓主快啲大大力屌鳩我